前線手足帶膨脹膠

前線兄弟: 試下用膨脹膠向 黑狗 兜面 噴， 因 痴實護目鏡好能清， 有可能嘖到豬嘴 連氣都抖唔到。 請試下啦!

射程太短

要近距離加對方落單先有機會成事喎

同黑狗噴胡焦距離差不多， 所以近距離都有樣嘢可以保護到前線!

救人可用
利申冇試過